# 블로그 만들기 :: spring boot getting started

**모든 글**

- [스프링 부트 개발 환경 설정 :: Spring boot](http://syaku.tistory.com/369)
- [스프링 부트 블로그 만들기 #1 :: Spring boot](http://syaku.tistory.com/370)
- [스프링 부트 블로그 만들기 #2 :: Spring boot](http://syaku.tistory.com/372)
- [스프링 부트 시큐리티 설정과 사용자 인증 #1 :: Spring boot security](http://syaku.tistory.com/373)
- [스프링 부트 자동 테스트 및 배포 환경 구현 :: Spring boot devOps](http://syaku.tistory.com/371)

## 할일

- Post CRUD 구현
  - [x] 등록, 목록, 뷰, 삭제
  - [x] 목록 정렬
  - [x] 목록 페이지네비게이션 
  - [x] 목록 검색
- [x] 스프링 시큐리티 설정 구현
- 로그인 사용자만 쓰기 삭제를 할 수 있다.
  - [x] 사용자 인증
  - [x] 포스트 등록, 삭제
- 사용자 관리
  - [x] 사용자 관리
  - [ ] 접근 제어 관리
